最近Youtube拍片既Sunny 有無係度？

我幾鐘意睇你啲片
雖然有人踩 有人讚
不過你肯做 肯踏出呢步好好
啱啱聽完你首「片尾曲」覺得幾正
好想同你吹下水

尋人

屌你老母
咁你死返高登 pm 條柒頭囉
開post 把撚
撚有人想睇你兩條濕鳩傾計

佢 live 成日屌7人，好撚好笑
佢話人on 9自己又 on 9 9 咁回應人

召集下個 live 一齊追擊佢